兩年前已經預言咗 吳海昕 vs 李佳芯 將會係港版 新垣結衣 vs 石原里美

睇嚟我應驗咗

睇完港姐，唸返起2014年嗰次黑箱作業

四個入面有個就停經

近年港姐first round最靚嗰個大部分都係冠軍

前者邊撚個黎

嗰陣冇咁老

你淨係睇tvb？

真
兩大女神
靚到仆街

終於有人認同

不過ali遲咗起步
係咪就快四張嘢

係
年紀細5年就perfect

咩邏輯

冇圖 有咩好討論

吳海昕！

驗眼

Why

負皮嘅講下仲有邊個比佢哋好

結衣同石原都話年齡差唔多，吳海昕同李佳芯有無差十歲？

撇除年齡